尊重前線 但不支持再打金鐘陣地戰

1.商場自封 額外目標完成

2.金鐘一向不應打陣地戰

3.留力打 10.1

4.手足一個不能少

知道前線睇唔到連登 麻煩手足互相提醒

利申：自己走緊

10推 手足一不能少

1/10

2/10

一個也不能少

留力10。1

爆完鐵好走啦

Push

Heart water ching

一直都唔支持打陣地戰 次次點都無左一堆手足
心好撚痛阿

push push

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

推

一個不能少少

3/10

只有一個方法可以有效打擊藍屍

4/10

5/10

6/10

7/10

金鐘人地熟曬，勿留戀

由明轉暗

push

唔應該留力10.1 要由家陣開始慢慢升級上去 10.1比場好戲全世界睇

手足一個都不能少

推 金鐘人哋地頭

冷氣軍師又進場

但係都唔好喺金鐘+陣地戰

一個都不能少

即係你支持再打金鐘戰？

8/10

9/10

唔打陣地唔係共識咩

可能大家唔記得咗

10/10

11/10

今時今日，前線決定啦

做乜都支持

無計，好多都諗住見到速龍先走

咁早開波 又叫人出
開咗波收工想出都出唔到啦

我唔支持但尊重 前線有前線諗法 我都唔會割𥱊

be water

1710 中環碼頭
目測5部豬籠車
1部水炮車
2部黑色果d裝甲車
向住金鐘方向去

推
申利：我都走緊

靜啦 前線唔會睇到

P牌推唔到

推 一個都不能少

wa diu 形勢有變 今日係進攻方

我幫你推我個po

推
走緊

10.1敵國國慶
願榮光歸香港

推 手足小心

正皮，be water。

乜都假，變身變身再變身，唔好比位黑警入，必要時扮藍絲畜牲，一支匪旗保平安。.

仍抱一絲希望

火法師開緊無雙

小心安全， hit and run

前線手足自有決定 佢地需要既係支持 唔係一班散水撚

Agger

水砲車黎緊, 要走啦

Hit and RUN

就咁睇唔錯 日落前再睇下走唔走 走向東邊 中環多狗

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

走！手足一個不能少

留力到2047打

我諗前線唔需要盲目支持 我仍認為不應打金鐘戰

唔駛 到 10.1 就

前線唔好搭鐵

而家有唔支持？
講好be water唔戀戰嫁喎
可以打但係唔好留守太耐
一定收皮
咁都叫散水撚真係冇野好講

好撚多散水撚

散水狗全面進場

留力1/10

我都明白同尊重嘅
（但唔想前線有事）
手足小心

好多金鐘陣地撚

仲有好多和理非

係「解散軍」

推

走緊

我支持遊擊戰

金鐘雖然不利，但係政權象徵，所以前線決定

去第到玩吧

大力hit & 快run

咁樣失去自己手足 我寧願唔要

Hit and run

對家打到熟曬，和理非女士快返家唔好阻住

一個也不能少
大家要明白我地已經打緊持久戰！！
和理非走先 勇武衝衝子就會走！
加油睇路！

pushhh

重點係唔被捕唔傷受

同意 唔好去人哋地頭

全力打

[member]其實貼住水馬底可行近水炮車[/memeber]

記住畜聾追就火攻

支持

Be water ar
一個都不能少
夠鐘就返屋企食飯

推，留力10 1

手足比一切一切都緊要

落返自己區打，有咩可以行返屋企

Hsup

香港人
缺一不可

自己點都安全過金鐘先

政權象徵響西環
都係嗰句
要記住行動目標係乜
今日衝擊目標唔明確就應該hit and run be water
好似上次衝立會嘅話我絕對支持死守到底

散啦屌

留力到10.1

搞第二度，例如阿仙奴街

金鐘係陷阱，班狗目的係等散場各區捉人

冇戰鬥力/心理準備嘅和理非請適時退場

手足安全要緊

自己走緊

已離開現場

tui

態度正確 唔係一味叫人散水

後面散開d 企太密

留力十一

唔好搭黨鐵，狗重防

勇武手足我都唔建議留金鐘 但我尊重決定

邊個站有？

兩架水炮夾緊人
仲唔走就大敗

支持前線繼續抗爭 唔好俾冷氣軍師指指點點呀 屌佢地老母

次撚次呢個鐘數都有班人屌人散水撚
又次次屌完之後就比人出兵圍捕
跟住夜晚又講返話唔係講好be water咩
屌人散水撚既咪繼續呢個循環
睇撚到厭
利申 前線決定

夠鐘轉場！！！

Take care!

尊重前線決定，但盡量不被補。留力101玩國殤

推，

小弟和理非
已光速閃人
絕對唔會拖累勇武

今日跑馬，小心一陣馬場散場有班藍屍廢老

我都係嗰句 我唔支持金鐘陣地戰

我支持遊擊

遊擊呀

和理非慢慢退先，畀位勇武做嘢同退後

打陣地戰嗰個傻咗

不要送頭

Be water

走喇

一個不能少

換衫混入藍屍

銅鑼灣，灣仔重防

和理非退！

宜家仲叫人打陣地戰
一定係狗

Be Water

推, 大家要小心, 被捕後果可以好嚴重, 大家要小心

請尊重前線決定，我因為骨拆，要休息，否則我也在。

敬祝早日康復

推
不被捕

BE WATER

轉場

火魔法同催淚彈都出咗，入夜啲狗隻臥底就會做嘢。前線請萬分小心

不打陣地戰

十一

呢啲我唔知啦 唔打算估同捉狗

不受傷 不被捕
唔好再打陣地戰

走但見到捉人既狗或藍絲就救人
有機會就打

一係轉場 一係走

唔好留喺金鐘

且戰且退
唔好死守陣地
唔好落單
以幾人小隊 齊上齊落
最重要係 不被捕

轉場啦

走咗先嘅和理非記住接放學
前線手足，缺一不可

手足一定要團圓

轉場啦各位

次次cwb都有鬼 幾邊包抄 現場決定 手足保重呀

灣仔站清緊月台呀

利申 一個人走先

金鐘 灣仔站都關閉哂啦 ！ 快走！走唔到就經 High Court 入太古/ 入統一/ 上 Lab Concept 先啦！

我都走咗 手足下次見

入山 唔好後退去Cwb 成隊防暴狗包抄 be water

麻煩開Po 公告！

你最態度不正確
俾意見唔好死守就係散水撚
拉咗咁多個傷咗咁多個仲學唔到野
抗爭係要進化嫁大佬

封左幾個商場 罷買成功，請 散

係

轉場吧

今日好L多防暴下，周圍都有，前後左右咁夾擊，幾罕見。

唔好去銅鑼灣la, 可以既堅尼地道去返中環。

走

留力2047

2047要 10.1 都要

天黑前快離開呀

快走 下次再聚

我仲見到咁多位手足

仲想*

繼續推

食腦，勿送頭

不支持無目的陣地戰,快散宣傳929全球聯合遊行

唉，我有出嚟行，但已經走左。
想講都係好多人出嚟，人數唔覺有少。
自己唔係做勇武，都唔係最前線，但都希望唔好戀戰，應走則走，比人捉左又屈呢屈路

現場根本睇唔到

有冇文宣圖？點解我唔知知

我都走咗

今日好多人

手足一個不能少

救人：「有冇人跟隊？」

無人打陣地戰，
係班狗迫人打陣地戰，
前面唔頂，後面點走？

其他地舖都係

後面又有一班見前面唔肯走又唔想拋低佢哋 形成矛盾 呢個要拆掂佢

set rb唔等於要打陣地戰，btw打又點，話左行動升級，夠打有決心咪打。

支持留力 10.1

溝通，後面嘅主動啲問前線係希望拖住班狗定打陣地。

後面不斷行緊上去，
話放咗煙都唔理
中間有斷層，
無人做哨兵角色

遊擊對手足保護性較高

打都得 不過唔好喺金鐘

通常會俾人當鬼帶風向 所以又再拆呢個

班狗就特登想係金鐘

所以就要走我愛義士 我想見到大家冇事

其實一班人齊上齊落最安全！
一齊一個行動

大家要好好揾日討論下達成共識

手足缺一不可

利申：有發夢